tvb 保險佬劇

首首歌都勁刺耳 好撚難聽
我耳仔就黎被刺穿
難聽到喊